telegram動態sticker轉whatsapp

有無人點樣將Telegram 既動態sticker轉去whatsapp度